係咪得我一個覺得需要有人係到打Beat?

正如黑警前進既時候 佢地會打佢地個盾 一路向前 令到手足產生恐懼
同一時間 可以令到同行既手足知道而家係進係退 唔會一野就比人打散晒
for example
不繼敲打 就係前進既signal
慢既敲打 就係留守
三長兩短既 就係慢慢後退

呢個方法 除左可以令到手足知道而家係共識做咩之餘 聲夠大既話 可以令到對面產生恐懼

大家討論下可唔可行

執行難度

由前線開始打 二線聽同跟 如果可行 成個形勢唔同好多

真係唔得咩？

但問題係，如果有個on9一開頭做錯決定，啲人就會跟住打，咁就好難轉。同埋警察實會知呢啲訊號嘅意思。